[借問聲]有咩靴着

着過CAT同Paladium，對Red Wing同Timberlands無興趣。知道狼人，不過太貴，請問千零蚊港紙，大家有咩靴介紹番

danner?

dr唔知咩

kong

h by hudson

Dr. Matin同Danner？有無咩款推介

mountain light

Thorogood, Chippewa, Frye,